美股認真討論區 DCVI

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

拆股tsla依然係升

[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合

.

推推

Tesla已成避險股

禁錯不推文

快撚啲升到2000再拆過啦 屌你老母

趺夠未呀, 還錢呀

點解tesla d空軍仲未跳樓咁樣拉足成個月都未拉爆晒佢地

CLS

咁你已經高位走晒所有貨？

派緊貨啦傻仔

tsla開始無咩力

大家玩緊美股既同時幫手上Twitter retweet 黑警推跌大肚婆

Sq阿

479-481個位走晒孖call &正

有tsla點解我要返工

489接咗飛刀好撚驚

熔熔蝦

有冇人賭過2日crwd？

怕就咪玩TSLA 啦
有邊個買TSLA 唔係高J 起家

對住msft人都癲
訓算，print定d call做牆紙

係咪已經特價完

大肚婆都推跌
仆佢個街

129.75 摸咗

快啲上返去

今晚個倉完全係靠aapl同tsla先有正數

你仲買左咩？

依家同頂點都回左15蚊

諗緊入唔入

FNGU
228.89

特價時段無了

泡沫咁大，加沽！

升成10% 都冇乜力

有咩做唔出啊 根本無人性

仲要告你襲警

ual,fb,maxr

幾時肯回吓

係咪想一晚上返2000

AAPL + TSLA + TSLA CALL。

如果我本少, 得千令美, 咁我孖唔孖AAPL好

止蝕位應該喺咩位？應該跟住現價定係跟住成本價嚟定？

而家嘅15蚊係以前一股嘅75蚊，拆完就有幻覺覺得跌好少

Tsla個頂係幾多？
連升咁多日 其他股仲有存在意義？

買美股 冇窮人
但買咗tsm就有窮人

amzn幾時拆，1股3000幾好撚貴
（想炒多獲拆股熱）

千幾都好好啦

是但求撚其買tsla得啦 仲睇乜鳩股

不成功便成仁

tesla 回果陣你又唔入，等升到破頂先黎問肯回未 算啦呢d錢唔到你賺

見到班垃圾就火都黎

啱啱先回完

返錢入銀行

推呢個呀大家

孖tesla 囉

Tsla 肯跌未呀 點上車呀

唔緊要 好多人都默默等待中
佢一日唔跌穿76都唔駛點驚住

可能475鑽石底,有買貴無買錯,最後機會

跌緊去$440

要黎襯托tesla

$480收我都滿意

我都有小小tsm
但佔得唔多位 所以sip喺倉底唔理佢算

78-81來回左幾次 咁都窮?
直頭當ATM玩都得

480妹下妹下

係就好

呢樣真

講真
我allin tesla已經勁過晒d咩hedge fund
仲開晒office好似好撚pro咁

我無用

點解唔借p loan margin tesla call

有貨呀屌你

有契媽

巴打 勁喎
我今日都靠TSLA正股賺咗HKD30000up

星期五價投咗tqqq，冇錢高j tsla

唔洗點醒呢d人

等佢落到470再入

今日高位 明日低位

1910高追
人生最後悔係個日1700開市跌到1660掛左1650單

咪就係

依3個禮拜 日日升到足 秒秒鐘call都有錢執

畜牲黎

跌完再上2000無問題

唔全call tesla點做少年股神

輕鬆

有錢齊齊搵

買tsla就係咁簡單

聽日可以揀跑車睇

tsla估唔到頂
想問你地平時點忍住坐咁耐都唔take profit
or你睇咩因素去take profit

執左$3000美。
又可以Call G，今次要試下HKU G。

tqqq +
Qqq +
Tsla call
每月三糧方程式中

all in tesla call 己經勁過晒小西

好撚嬲

2號應後悔點解買得咁少

ELON IS THE FUTURE

都話短視既人先會take profit, 我睇緊10年後市值3萬億以上

倉細賺得2000蚊仲要係港紙

點解2號呀師兄？

跌到仆街喇喎高位直插3.4%

契媽呢個禮拜上100 ok？

我諗住美國大選前1個禮拜度清倉，最多只留voo
避一避風頭，最多失咗個升浪，好過含包散

Earning

係lor
$497見頂
本身以為上到$500

入少少先

唔會，玩得options嘅我未見過有人真係收到手
只要佢再入市就會輸返落去，只係時間嘅問題
你有冇見過有人喺澳門贏完錢唔會輸返落去㗎？

買返啦
過多日唔會再見得返2字

440 跟我一齊加住又唔加
底你地死架

仆街 岩岩先得閒 set480都入唔到

而家睇緊跑車

google search 嚟睇

我可能會清孖

認同

大選前 點都唔會大跌啦

呢個真，所以我唔會玩option

好想知道過左tsla潮之後呢度重會剩幾多人

後悔入得少？

石dee sp大法

真

明天又要諗下D錢點洗

d新名多到

呢到全部人都係9UP 加埋十股TSLA都冇

大選前一日清倉

玩得all in既終有一日會輸番哂出去

tesla 潮先岩岩開始，有排升呀

呢到有撚人買TSLA 咩
成班PAPER TRADE

tsla潮應該都有排玩

我已經提晒佢，佢唔入市就真係贏
講埋俾佢知點贏，佢都會輸呀

487

all in tesla正股

廢老股神肯上火箭未

我冇用盡個本
長期留5成cash
而家個市好似都係all in先贏得盡

不過算啦
我當啲錢攤長慢慢賺
你就光速賺$

high risk會sell
優質股唔怕 會彈
睇要用幾耐

我好冇大志 只想要一部civic r
再有錢少少就整架f type
再買隻pp dream watch

之前幾千蚊就話少d人姐
依家400點都有買d掛

新人報到岩岩497@100 TSL
點算好

賤巴今晚你fatfat

驚拜登當選啊
到時blm氣焰更盛，會真係估唔到發生乜事
如果拜登立例逼大型公司一定要有某個%黑人管理層，就真係含包散

一齊推post 推到熱門好無

大把人fractional shares啦下話, brk-a都買到

係咪又係時候價投SQQQ

我arkk fans

10K USD

TLSA值得投資

Party都未開始

IB fractional share買唔到brk.a

Tsla水尾啦
係時候轉RKT

400蚊我都係唔夠10股

個老公被告襲警

老散每日都等加倉位
最後睇住升上天

好on9tsla到底係升乜炒起左所以個個炒?

你一股都冇take profit？
你真係好忍得手

唔知
你唔gur可以沽

屌你，咪阻住我教化佢地

TAKE 左PROFIT 你可以投資去邊先?

爽

已tweet

ok咁brk.b算

今晚上500

呢段時間你有錢都冇咩用
又去唔到旅行

Blm邊個當選都唔睇好， Biden 上位都係怕佢收重稅同架regulations 啫

本身有brk.b，同埋一股幾百萬，ib好難搵夠人砌到1股去落單喎

真心唔知，坐到留比個孫

TSLA 有中国廠, 算唔算通殺

人腦晶片

個個都買tesla call贏錢，咁邊個short輸錢

巴打話全部人加埋都無10股
我話冇乜可能

P巴條ON9仔

真 窮d算

我成日諗
如果當年 Jobs 唔係有 cancer 早逝
佢同 Musk 一定擦出好多火花

IS A WIN WIN GAME

發現P巴好耐無出聲
佢最近還好嗎?

咁你俾d錢我

聽我講得都係賭仔，講真

你點講都無用

只有奶過野先入肉 先會識諗

我奶完野有本番身

唔知出邊班賭神了

冇
純粹就係驚到頂會碌返落去
之後就會賺少咗

全世界股市跌
納dee升

呢度事旦捉一個出嚟都拆前100股啦
我除外

有本事你咪來拎

咁日日都有人估頂去買sqqq嘅

TSL好似係第二隻股黎

SH tsla到年尾升到1千

short call 既傻9

tsla sep 18 call option open interest 幾有趣
battery day前
極遠2500都有好多人買

你投資緊人類既未來, 如果你只係當佢係車廠根本買都唔應該買

我唔明點解冇人short sqqq+tqqq

本身喺歐洲
拎啲錢去考歐洲車牌, 今日啲錢考兩次車牌都夠 考完之後揸車歐洲任去

泡沫花火

易人手咗好多
大家唔好再錯過 400 啦

賺太多 去左call g

唔係個個都好似你咁有老竇
有人個心真係雄咗 真係all in左落去就一世
唔想見到啲人咩住成身數要還三四年

2500 都買 cls

本身有貨，再short 個500 call鎖profit

上年係紅磡都見過黑警連大肚婆都唔放過，估唔到依日旺角又黎一單

Twitter戰線需要大家[/size=5][/b]
每日的Twitter推薦都唔同，希望大家睇睇，同Twitter任務都唔同

希望大家本日推下的Twitter :

新手使用訂閱推薦
Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸 (急需十萬個訂閱)

攬炒巴團隊

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

支持香港外國記者

HOCC

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦
佢的發起人無記錯應該係一個法國人黎，全球超過一百萬人參與

依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論(公海) :

仆街真係有買貴冇買錯Tesla

TSLA升咁急有D驚 480走左先

本身要有100股tesla 先得，比我唔會做cover call咁傻

音樂椅遊戲

elon musk會放棄你

聽日500
你走先我幫你頂住

做齊啦
啲cm仲可以tag 埋班左膠女權

屌巴你真心型
不過我唔敢玩

驚大家掛住睇火箭升唔記得做任務

聯署支持封殺微信同TikTok

聽日再玩過啦 大把機會

我都幫手

分四注輸曬就算

有條規矩：一口過買5萬，輸嘅話，工務直接送間房

今日已經到頂，可以散場

唯一擔心既係佢業務分拆

本身渣張call想鎖profit

半日成交已經大到咁

有必要TAKE 嗎?

個潮起碼20年

輸晒就去食飯？

我扣埋酒店船飛食飯叫雞錢，贏100%就唔賭。
次次過去都係帶一雞HKD，最快個次20分鐘收手。
跟住睇住個Frd輸。

依家有100股唔難喎

每年有25%+ return已經知足

一半倉AAPL 一半倉TSLA
刪APP
大家下年再見

希望起身唔洗見熔

其實今晚盤前入既$450，驚閪咩，$450左幾個鐘。

同埋其實唔算傻上禮拜做3300c都有3舊一張

其實你岩 玩long side真係破產多。

Sh 正股比較sustainable 既玩法

唉 其實我覺得我今晚係輸左

破晒rules孖call
贏少少錢就係威係勢

AMD 100$

頭先入貨入到我手軟

又鞭

訊騰老師而家有冇玩TSLA

tesla啲 premium係好 fat fat

終於放手孖展(裏蓮華)

各位係全倉tsla

利申：膽細，冇買

40股aapl 、60股voo、80股tqqq，今日只係賺到餐茶

好寸

just enjoy your big win

Nvda特價完

20年後輪到TSM

我485入都未驚過

去果陣買定來回船飛輸曬返香港返工對沖

正股冇 但sp 左@455

真你有2M HKD可以比你博 輸晒都唔洗還
壓力點同個D儲幾年錢又或者P LOAN 孖展個理人比
你輸左最多SAD 幾日 人地輸左分分鐘破產或者離婚根本大家個風險水平都唔同

條友仔全倉call
MSFT CRM 個d變咗廢紙又唔出聲
淨係講自己贏嗰啲
擺明冼緊傻散啦

我肯定佢試過唔止一次total lost
佢total lost 挨吓Daddy就有復活卡
但一般人total lost = 輸哂成年人工
你試吓幾日輸晒成年人工，你就知咩叫時間

仲想點我30股tsm係度煲老藕

20%左右，唔算太驚

買返5股玩下囉
我都主力放係aapl
另外有閒錢先買少少TSLA

tsla
aapl
nio

20後到中芯啦 幾時到tsm

20年後中芯仲存唔存在?

推po速度=tsla升速度

算吧啦你求其係股票戶口禁1k鎂出嚟下個禮拜都賺返啦

TSLA AAPL NVDA

中芯捱到2年再講啦

told you NVDA升空 有無加倉既朋友

我啲CRM都變哂廢紙

nvda

財不入急門

開po bin鳩人

開市入坐到依家

買小小rkt 搏下財報

NVDA靜雞雞

泡沫？

識野$35見啦

諗多左2條友都係自大到仆街 互屌互抄對方idea

唔係，真心話

有邊個未高追call玩到輸晒profit?
我就試過玩call個倉對斬左

我都唔想因為我開心 害到其他人

入咗幾個禮拜喇喎師傅

手刻機

981又驚乜叉

以前22蚊入 28蚊放 呢獲補小小玩下

點解strong hold Tesla 呀？
巴閉囉
英雄主義
疊馬囉
我唔妥佢， 我可以short call 佢
我唔鍾意佢， 我可以沽L曬佢

I know that feel冇一年 但30分鐘輸一個月一個吓真係唔係好接受到

aapl拆過5次，你話呢

D人玩完tsla轉場

講開又講
有冇人美股輸1000鎂都冇感覺但係上賭枱輸300港幣都好肉赤
我係咁

nvda又黎

nvda咩料

nvda 90度升

真 普普通通but and hold 其實真係好夠
我上個月就咁$420 50股nvda
$430 50股aapl都好好賺

P巴好似出左太子 早幾個Po話太子要人
P巴睇到就報個平安啦

正股有翻來嘅機會
賭場無咗就無咗

扯哂旗

Nvda 都開車？

Nvda

條棍靚到

好直

莊家又拉升

利申 i dont have position

Amd唔撚回調嘅

AAPL 下個月200

好勇以後都唔逼佢找數了

我知大家炒股贏好多錢，不忘留意一下今時香港發生ge事

黑警死全家

正股投資係用時間比壇生意創造新價值
唔係出出入入炒來炒去

180度呀

支持P巴 小心呀!

個股愈升得高，個人就愈迷惘

點解我仲要咁辛苦返工

NVDA接力升空

入左股票戶口我盡量只當佢係數字，輸左自己知幾時收手砍position/保存實力
雖然我未去過賭場但我諗個下有粒籌碼係俾到你個種「你真係輸左錢」嘅感覺你

不推文

P 巴要小心

好人一生平安

幾秒入面冇幾舊個感覺真係好刺激

90度係打橫

賭場更加無，D籌碼好似玩具咁，推出去。

股票所謂"輸"只係你張股票價值嘅浮動
但賭場就係變咗粒籌碼然後無撚咗

P巴先係有錢有品既人好勇

好彩重倉左Nvda、AAPL同Amd

TSM係扮科技股嘅廢老股
冇咩可能升得快

p巴要報平安

我其實好好彩 一出嚟做嘢儲左3萬蚊 牛熊輸晒咁滯 認清事實 實實在在慢慢儲股

如果我幾日輸晒一年人工
真係唔知會點

繼續賭定以後唔掂股市

你應該綠到仆街

我喺港股正股試過
5號仔4月1號嗰次派息彈弓手，6萬9千成本，放返4萬6

仲有早幾日中咗隻3033老千伏幾分鐘輸咗1皮

立誓：撤出港股市場投入美女懷抱

點解要返工

550

爽啦返工為買更多tesla

NVDA AAPL AMD TSLA
全倉科技加幾隻舊經濟

FATFAT

Tsm其實都陰d陰d跌少左好多

Amd nvda

得返隻msft係度篤眼篤鼻

我係tsm

tsm 狗都唔屌

P巴發財立品

3033都中到伏係咩玩法

TSM係孤兒黎

本身就唔應該跌唔好講話有壞消息，係咩消息都無都可以跌

返工為kill time
美股九點半買完，熄app就可以安心瞓
朝早起身唔通玩啲垃圾港股咩，要成日mon住，咁多時間唔返工有乜嘢做

我願意用tesla跌30蚊換取3萬黑警死全家

日日WFH 睇TSLA
爽皮

只要佢突破84便是發達之時

Many times

但呢隻閪股係咁閪

你留意下 廢老股跌佢會一齊跌

最唔好就係嚇到以後唔掂股市
斷送左以後學真正投資方法嘅機會
同斷人衣食猶如殺人父母差唔多咁大罪

瞓著嚟收錢

姐係佢之前炒消息炒過龍超升囉

返工努力工作係避睇港股

480好似係今日極限

聽日香港d財演，又會話tesla泡沫太大，大家都係買小米

我願意輸哂

其實有無手足而家加倉入tsla aapl

港股阻撚住我WORK

其實可以講多少少，呢個可能同look卡嘅道理差唔多look卡係將你俾錢個個動作盡量隱藏，感受少啲你知道要俾錢個個pain，等你買野個刻嘅快感最大化
賭場就係用籌碼去形象化左金錢呢個概念，然後maximum你押上金錢，等待結果嘅刺激感
利9up

Model 3

火箭

冇理佢估唔到有驚喜
今晚真係AAPL TSLA NVDA係咁輪住上
全倉有呢三隻就夠

跟，我貪心啲，黑警港共一齊冚家剷

好撚強

9買左張nvda 550c
新手 好緊張

頭段重跌一跌方便大家上車

Date?

小西巴講得好 有復活卡做人都唔洗就住就住

Aapl nvda tsla crwd
Tsm

TSLA 既極限已經到左
係時候到我AMD發揮啦

小西巴咁日講野好中point
利申，試過輸到仆街

其實玩美市per lun fect
日頭專心工作
夜晚愉快鳩叫

每個人都應該要有條低線

我都話，呢到真心分享好嘢人，不超過十個

你地叫aal ccl oxy d少年股神情何以堪

nvda仲衝緊

應該係$20接貨

及時上車

拆前上番800幾就泡
叫左幾個月三倍2400埋

好快到TSLA AAPL NVDA班少年股神仆街

Amzn rubbish

3080ti

終於搵到個3033傻散

今晚watchlist咩跌買咩好過

新手入市玩港股妖股豬左十皮 反思幾個月走去美股追返哂
而家做龍軍日日賺

18sep

香港班財演會拎福特靈車個pe同tesla比

我，加咗tsla

只可以話TSM係完美對沖工具

光頭佬幾時拆呀屌

拿 我認左衰仔啦

雖然無乜影響力，人希望無人睇到我9up亂玩option

今晚亂講野

如果有得揀，可以令香港變成我哋自己嘅地方，我寧願輸晒我手上嘅錢呢世人做一世最最最普通嘅打工仔

就黎540

好似賭錢咁 中左幾鋪個個都當自己賭神
小西巴你呢套先係我地正常人個玩法

今日完場？

3033 都輸錢，你買qqq都會輸

amd monster

信念不足就全部死哂

啲成交

Not fancy of electro car

Amd nvda接力

好彩既聽日就有
唔好彩(聽晚個con 太失望)既可能好勉強

講得好好其實

華爾登？

執少少 走左
留返dd

盤前都推得好快

全倉tsla nvda sq
係隻sq唔生快性

盤前成班趺趺趺趺趺
買左咪盤中一齊升升升升升

啱，一齊努力建設屬於我地香港人嘅香港，各展所長
做藝術嘅可以搵到食，做警察嘅真心服務市民

最近睇得太多好青年荼毒室

日日高開低走都玩死你

Lunch break?

arkk聽日又會panic sell幾多tesla

熊巴其實你買完d tsla係sh定炒range多？

re balance

依家想入

Retweeted

Business & finance
·
27 minutes ago
People are rushing to invest in Apple and Tesla after stock split
Trending with: Tesla

做任時見到

豬文AND TEAM

17.7，1000股
結果：成年統計5仔同3033一嘢輸鳩曬我喺美股賺嗰啲（即係好彩仲平手到）

今日全倉美股，幫我賺返3000

今日有搵過
但係好似賣緊月餅 聽日PM下佢地先
唔該哂

SH緊
之前有期炒RANGE

我覺得遲下會突破上180

所以有咩意思?

Aapl都係唔破130

我今日加咗sq
遲下180見

400幾蚊股
對某D人來講心理關口冇左會慢慢入貨

跟

1360加到上黎？

老實講而家賺到都唔係會好開心

兒子：
我邊有靠老豆
個倉自己盤倉贏錢就係自己實力
你班寒酸低下階層賤種窮撚葡萄牙？

小西sir我buy

要走野入
考慮走QQQ 食啲野先決定

係呀

tsla會唔會妹到星期五決勝負 ＄500

其實無話高定低
而家最撚擔心係大選同埋中美開波

納dee好犀利 得佢綠燈

日日數錢

nvda股東可以買新卡喇

豬首領is the best

睇過報導
1000蚊股票對好多人來講太大壓力

白痴問題點解平均買入價會高過成交價

驚佢rtx 玩唧牙膏

QQQ不敗

Sq妹咗咁耐，遲下就開車上180

手續費

等咗nvda 2個禮拜先嚟料

大户

0股報到😅

有機會 個個星期同樣結局

老實講 就算六位數一舖清但光復到又無乜所謂
大把人慘過我十倍

有幾大50萬係條街
一個招牌又死10幾個啦

今次張卡咁大隻應該唔會玩野掛ampere又咁勁

期指真係垃圾
比dji拖到落249

唔講政治香港都好撚k形，咁當然歸根究底一定關政策事，但香港係痴線到一個做左半世人打金嘅師傅搵得15k一個月，然後有一日走投無路去偷金

錢可以揾過
自由同生命無價

有時一次講幾分鐘粗口真係好無癮

我蠢
竟然想分散投資落中國科技度，兼俾埋香港金融老千呃錢

當交學費練膽
練到夠膽價投tqqq依家tqqq嘅微震已經嚇唔到我
我三個月前就唔夠膽買槓桿etf

豬文係咁架啦

國家唔會比佢冧

仲用緊1080ti,搞到我都想成部機換哂

278 X 5 TSLA
還有明天麼

其實probably會
傳聞用緊samsung 10nm

應該又係1080去2080咁 進展20%

特價貨都升得8899
今晚無咩好買

信TSLA 唔怕

真，我寧願成副身家無晒，換來香港獨立
但獨立後希望多啲人出嚟從政
家下啲準代議真係唔太得

全對，可以訓

2個禮拜已經升左好多啦wo

訓個覺準備全紅

有冇睇武漢弘芯

尤其Amzn一下就3k5 usd
個本細就唔易買

其實香港都好撚kam
人地美國都唔夠膽單一產業淨搞金融啦
你又唔係大佬 搞金融又廢閪過人
人哋玩到fin tech 你香港仲玩緊eps
遲吓真係收香港皮嗰陣班友仔真係食穀種都似

坦克車

打錯係478

Good luck

得5股你仲有咩好輸
驚就kill app啦

坦克車次次得半邊郁

Nvda呢期晚晚送免費卡

今日係咪有啲aapl 520/4=130嘅call到期

死都穿唔到129嘅

qqq任沽架

諗起今日大肚婆單嘢，仆街港共無撚人性

個人黎講幾鐘意聽四哥講野 佢講D野好MIND BLOWING 有時聽佢講野真係會啟發左新既睇法/諗法

why not SQQQ價投

我願意用P巴條命換3萬個黑警死

社會科學撚表示

Bb而家仲有心跳 算係難得嘅好消息

SQQQ都任沽

我何嘗唔想？

唔會啦 intel同amd都追緊

佢地真係討論嘅時候都學到野
笑鳩人都好笑
幾分鐘一節粗口我覺得太多 所以少睇live

而家個市急升
保守都會賺到錢
不過慢啲
我五成倉都想加
但係始終覺得都係穩陣啲好

之前成日笑我高J 班友今日你們好嗎?

其實sqqq係邊條友價投緊，有貨俾你地沽

徒子sc10600 又贏到幾多

我想讀
利有正職

等緊農夫D錢返來

佢地d咭 有排都追唔到

可能我太高要求
同一時間TSLA都上落咗2次

屌你

好好

沽得好開心 坐定定收錢

聽多左就唔會在意可能因為我份人本身都好撚粗口

係同埋太多人 有時太細聲 但係有時又爆咪 有時睇得都算辛苦

日日收錢

其實買TSLA嚟玩一定係高追

點解我覺得TSLA 今晚會墜機多過繼續升

買書自己睇比較好

其實呢個社會都幾慘
明明影到晒
大家都已經習慣左要搵十幾個角度既鏡頭 搵人證去證明佢係比黑警推低
為晒係避免政府又指鹿為馬
本身係事實既野 大家仲要搵咁多野證明 真係on9

我都唔少 但係真係好誇張
同埋speaker 全家都聽到

年輕人想買特價貨點解唔買aal

因為當權者唔係要做好香港
以前聽個老人家講
支那係唔會當香港係自己人
因為過去一百年比英國統治得太好
由一個魚港變到金融中心
全因英國手
因此佢地好撚驚支那人了解完香港就會反思
點解英國一百年係香港發展到
但支那改革開放咁耐都仲未做到香港嘅一半水平
隔住自由含越嚟越多支那人諗呢樣野
所以佢地就開始搞死香港
每樣香港勁嘅野都要打殘打散
文化 金融 even房地產市場都要搞死

Put7佢

set 咗450

btw p 巴呢

入咗張nvda 550 末日call@3.35
跟住nvda就開車 好爽

KODK

然後發現你除左嬲之外 你冇野懲罰到個黑警

斷水流大師兄隨意發下力就屌打所有對手

又墜最好唔好啦 連續3個交易日墜機咁無癮

寧空莫PUT

480起緊底

Sp500 畫緊tsla logo

90後非菁英表示睇唔到人生有任何未來

明明沽SQQQ好過買TQQQ 係都要買TQQQ係度磨

aapl究竟係咪真係每次一拆都出事，今晚又係咁既表現，之前拆又係咁樣

其實係人都睇得出
有心帶到單一產業金融本身有啦，但佢係好刻意將低技術工業盡量吸引去大陸然後喺政策上打壓高增值嘅工業係香港發展
然後將低技術工業嘅工人全部轉化成旅遊業嘅從業員有啲似馬英九個時嘅台灣

開始跌落去
搖撚準備

tesla溶緊 快走

SP紅燈緊 係咪有D咩暗示

支那造唔到新香港=唯有搞死香港

tsla 冇力

ATH都仲叫出事?

準備加注

Tsla logo係紅色

唔係寧put莫空咩 空完夾死要平倉
put最多輸哂權金

買跌的話 同樣做法調返轉

今日冇人開苦主區出事架嗎

allin曬你冷

Tsla 呢個位做long straddle係咪賺硬

滅世中

日日同一個劇本有無搞錯

都夠鐘股災

kodk個劇本loop左幾多次

佢上四次拆股其實都係咁

DIS回到呢個位有冇人一齊入貨

你點睇的

Ching sick ball

墜機了利申空緊
岩岩又嘔番2000美出黎成日白做咁濟
得番300美PROFIT ORZ

One two free ......

嘩amd食左屎
嘩amc食撚屎

係點 我只係見佢幅圖只係識上

預演1點滅世棍

2003 開放自由行就明顯到不得了，擺明要食住香港發展

好吸引

如果錢解決到，我又真係都唔介意破產

依家新客申請SoFi送一股AAPL

酒呀

Exactly
其實我一路覺得係零三年嘅時候如果香港要發展重工業或者高增值嘅高科技工業係做得起

其實如果真係好驚可以少注入咗先㗎
起碼有貨喺手可以享受升幅
跌就加注
高追美股一定係咁玩

有冇人賭WORK業續

溶斷受害人

我想睇吓篇新聞，請問有冇link?

咁DUM本1千1千港紙咁送比人

FB

溶撚到

其實隻LEMONADE 想點

仲會熔咩?

之前送bynd

TSLA 幾時入 Sp500

日日溶

Meli到左ma30 自己睇入定唔入

忘巴係咪仲係QQQ+ARKK?

仲有tan clou

其實講真
由頭到尾都係中共想收香港人皮
你睇吓97打後 所謂嘅［政府］做咗啲咩都去幫啲市民
咩搞自由行發展旅遊業喎
我屌你老母咁樣都叫旅遊業咩
炒高哂啲奶粉就有份
之後每日150個 我屌你老母明顯想溝淡港人
之後啲商家佬見邊樣賺錢就衝哂去做嗰樣
所以咪見周街都係藥房
之後個個細路都被佢哋老豆老母迫去行一條唔情願嘅路
就好似我個fd咁 佢老母成日問做咩唔讀會計/護理
做乜嘢社工吖 社工賺唔到錢
咁樣香港產業都冇得唔單一吖

希望唔好訓醒又見到滅世棍

珍滴？ 依家即刻開先

唔訓咪得

[member心想用40000鎂玩tsla aapl
分4份
但加第1注之後就唔識再加
高j定撈底
長線揸又係咪真係del apo?
基本上我晚晚都mon撚住
好似投資書教果d緊張撚失敗撚咁[/member]

訓左唔醒都得

OTRK

睇返原來佢唔同時間送唔同股票

您可從下列股票中選擇其中一股免費股票：
蘋果 (AAPL:US)*（適用日期: 2020 年9 月 1 日 – 2020 年 9 月 15 日）或
索尼 (SNE:US)（適用日期: 2020 年9 月 16 日 – 2020 年 9 月 30 日）或
美國運通 (AXP:US)（適用日期: 2020 年9 月 16 日 – 2020 年 9 月 30日）或
動視暴雪 (ATVI:US)（適用日期: 2020 年9 月 16 日 – 2020 年 9 月 30日）

利申:非打手

垃圾科

要跳樓了

TSLA回返哂
就快回到買入價

想入

如果錢解決到，香港應該光復咗

聽聞香港以前有晶片生產線，又係俾支那收皮，你諗下如果香港仲有依類高科技產業，話唔定香港會有tsm 依類嘅公司出現

幾年後醒返財自左

咁你想點

咩app黎？

似想跳樓

又溶，屌。。

FT

被告黎達光，47歲，報稱金飾技工，被控一項盜竊罪。

案情指，被告在周生生工場工作26年，在2018年1月至5月期間，不斷從工場變賣碎金約80両，價值約100萬元。被告將碎金賣給「材記金屬買賣公司」，從10張收據顯示，被告賣出46.733両黃金，總值581,144港元。

工場預先發放下月金器

工場金器交收員李愛好負責向被告發放所需金器，以製造金器製成品。製造過程會產生碎金，技工通常將碎金放於工具箱內，供日後使用。技工只可在工作期間打開工作箱，其他時間鎖上。

李在月底會編製耗金紀錄，即由月初發放的金量減去製成品的重量，對照技工工具箱內的碎金重量是否相符。而在盤點日，技工不得收金或提交製成品，因此會預先向技工發放下個月的金器，技工就無須停工。

被告偷竊方法為將全部碎金鎔成一塊，在盤點日前變賣。而到盤點日當日，被告將預先派發的金器交出，令紀錄變得合理。

被告自首前，未有員工發現紀錄有異樣。接獲警方通知後，員工核對是次案件損失，發現被告應管有101.495両黃金，但其工具箱只有22.294両，即失去80.765両，價值995,024.8元。

被告感錯誤而自首

辯方求情指，被告沒有案底，已婚，育有一名11歲的兒子。被告自1992年起，於周生生工廠工作，擔任金飾技工，每月薪金15,000元。被告已在賭博時花掉所有金錢，因不想再錯及負責任而自首。太太求情指本來一家居住私人屋苑，但因今次事件無力負擔租金而被迫遷走，但形容被告為好丈夫。

法官杜大衛指，被告行為違反誠信，利用公司對他的信任，加上無力償還款項，但考慮被告認罪，故判入獄22個月。

案件編號：DCCC 801/2018

4注咁少？再分細啲啦
你4注你入第一注即跌反而仲好

但如果少升引左你第二注先插
你無乜本錢溝but all in
跟住就panic sell到錯晒

其實唔好講啦
唔計遲起步同政治考量啦
如果依家港共肯將嗰一兆攞嚟發展都已經吸引到唔少人才外資發展啦

次買sofi想panic sell就溶斷

其實無可能唔做野
五十年不變同簽99年一樣都係as good as forever
佢一係五十年個一下做野 呢個執行上有難度
一係就唔做野真係forever 但係咁不如唔好收
剩返就係喺2047前做野 不過我無諗過佢會做得咁出面 我諗住會係教育上慢慢洗腦 50年洗幾代其實差唔多

一講香港科技，我就諗起星之恥條L樣

咁耐都未有滅世棍

AMD做乜鳩又衝上去

大家走左去TSLA自然就升

開市今熔 收市滅世（棍）

佢真係無建樹㗎喎，依家仲要出埋d濕鳩口罩嚟搵食食相好差

導演未埋位

一走就升屌你老母

Thanks!

其實用番之前個價黎計已經跌左100蚊

Nvda已經唔想再加入乜好

食左春藥
前幾日放晒入左aapl

真係 香港明明好岩搞高科技產業同金融
就算人文都唔差 香港D 人文學科早10-20年仲話係兼採中西 根本就唔會比北大清華差 係家下個濕鳩政府係咁CUT 錢又係咁搞鳩個學制先咁

NVDA

有感而發

香港從來都冇話事櫂
只係被安排去服待人
所以service sector為主

你講近廿幾年科網大陸都出左一埋人
baba tencent netease jd xiaomi bytedance etc
雖則好多都好柒但唔可以否認好多都成功
香港有邊個？
陳易希？ 呃政府錢
cherrypicks？ ok既 但比大陸網龍買左
神魔之塔？ 又比人買左 之後去炒車位炒樓
9gag hypebeast 100毛？ 條數都仲係好細

香港到第時冇左international financial hub個地位
金融業要流失幾多職位
國內金融中心都仲做到既
但大把專才落黎同聲同氣都唔洗搵你舊香港人

so9sad

我ft命面唔係咁嘅

SQ 我出入咗幾次
決定跌市先買返晒

唔好講晶片咁勁抽啦
香港嘅科技公司你數到10個牌子都算你勁

我寧願佢無....有都一定比支共同港共夾硬食左......

最後我唔介意乞食，最緊要佢地都要乞食

走哂去食lunch

Tsla又黎

同埋 香港係之前最出名係珠寶鐘錶出口
當然大部份係當時嘅代工廠，就好似袁爺爺嘅casio代工廠咁，
但都有好多人唔係工廠式而係每件用心用時間整出嚟

係$58 $64 之間一直玩

會唔會零售有返起色先升

one way or the other 啫

咁望黎托

睇打機就比較on9

入左nvda

又炒佢重開

打緊樁者岩岩

不過其實佢係抵死賭到破產

我都日日MON 住
MON住呢度9叫

而家人文學科都一定唔會差過北大清華
反而係自然科學個邊冇人哋咁好

Me too 同你哋一齊買papa 我很快樂

買arkk明鏡止水

TSLA綠返了
唔洗JUMP了

Aapl玩左成日肯上130未

點樣亂買teala輸到破產

點都有d關係
其實美國經濟唔係好掂，cash app 可以買bitcoin 頂住

連登仔9個字=SH

妹左好耐

搵到我後人

92年開始做，話哂都係一門手藝，做十幾年月薪都係得萬五，要養家真係好慘既

草緊亀波氣功

係777太心急獻計

香港人低賤過狗

是勇者不必怕

有冇人有this week earning圖

無啦，以前香港人對支共太無戒心啦

TSLA AMD NVDA > TAN

不過你哋買期權就可能有少少風險

129妹成個鐘

tan特價唔好話唔俾機會上車

但我入左TAN

上左

傻嘅
我整個濕鳩口罩揾咁撚多
仲邊洗同你搞啲咩創新吖
你睇吓依兩年啲「創新」
上年話喺科學園搞咩電莖
又唔知科咗幾多錢落去
人哋之所以成功
係人哋外國一早由頭發展
之後你見外國發展得幾好
之後你就跟尾狗抄人哋
但係人地已經發展到成熟哂
咁樣做等同120蚊高追0005一撚樣

大師兄會戰勝歸來

輪流升姐

做地盤都會加人工啦 做左20幾年都15k..

通常我入就唔升

又tan 又icln係咪有啲on9

地盤做咩一工都過千啦

以為大概要到2030年傾香港前途個時，中港共先會R爛塊面去強搶香港（其實到時會好順利，上年已經開始飲緊喜茶聽中國好嘻哈)，點知佢地咁心急
接受唔到咁快就要面對

終於妹完

aapl同tsla一齊升即係點

我最尊重既人就係林鄭媽媽

以前好多大中華膠

再一齊回

1點投行掃貨，又爆過

等93蚊放 10幾%

amd點解咁勁

明明上年仲個個返深圳飲喜茶 咁急做乜

有冇人知點解FNGU開唔到倉

50幾咁易轉職咩仲要地盤

但其實佢個行係低技術工種嚟

Aapl

唔係 我都係

FB TSLA NVDA 訓係度收錢系列

如果有1日有個無上車唔抵得人發達既痴線佬暗殺elon musk咁點算

叫左你用SOFI

香港人賤過狗

FB都升嫁
0.16%

你明唔明我想講嘅野就係香港哋技術工種係貶緊值

佢係殺死全人類

唔可以用正常思維去諗共產黨諗咩

推

係

我都想佢升多轉

樓下即刻改左啦

L巴幾時會凱旋回歸

其實溫水煮蛙，何止香港..西方都差d比佢煮埋......

維尼先係千古一帝....以前邊有放隻外交部出來亂咬人，以前外交部跟本唔入流

Backup咗入電腦嘅Elon musk 會出嚟主持大局

對唔住囉

我仲記得19年年頭 仲同班fd 上去一日遊 洗幾百蚊 就玩足成日+埋 兩餐

真心 支那係幾多新野既 商場也好 鋪頭也好 9/6之後 無再去過 班fd叫都不了

連登欠一個股神

次次想panic sell就熔斷

8月打後好似除左8月10號納指有趺一趺之外真係日日升

諗緊轉走曬NEE 做呢兩隻

民主黨, 支聯會果D大中華膠
民主中国都cls

公民黨, 張超雄又幫手開善堂益支移蝗

成個月俾你

跟你學的

佢old version

IB個PL -5k左成日好礙眼明明unrealized冇計錯

我都想

NEE好野黎的
利申有
利申9UP

大家幾時悔改

轉唔到架喇，但佢本身個間廠係生產線咁，似工廠多過手藝人
所以佢有技術應該去搵間高增值嘅公司

我4點果時得AAPL都已經冇事

決定買定NIKE 財報前放

嘩正呀 唔該大佬 上網睇分得好亂

我答唔到你
因為我無研究可再生能源所以先買TAN
我淨係比較熟SaaS同埋hardware同security 野

扮痴線咬老綜sorry有懶音

有冇諗過上得連登唔洗扮

唔多手真係贏好多...
三個月內多手輸左15K左右
依家乖乖地日日都數住錢

我睇左好耐都唔明

因為本行
sor 所以比唔到咩意見你

Saas我睇人分析揀個股
基本上係賭錢

最仆街個樣係佢到而家都覺得自己冇做錯

莊家拉升

納dee short左呀

等我偶像Joe Biden上場
你日日數蝕幾多啦

以前佢地做d乜，都無人會理，滲透又好，吞併又好，你應承俾嘅法治同自由，香港人理撚得佢

依家，食碗面反碗底，最醜惡果面都展露曬出嚟，要冚家剷就一齊冚家剷

唔緊要啦 一齊賺錢就得

呢隻要睇下INTC有冇壞消息的

我係option
除左daily pl其他全部岩

咁你係咪頒白卡比我吖？

其實無
照入立法會

依度好多白卡佬
仲要係有錢嗰隻白卡佬
你睇吓p巴無啦啦話要扮tsla 呢吓就睇得出啦
BTW p巴咁耐都冇上水嘅
希望佢冇事啦

納指大爆上

無問題
聽日六點九號碼頭
你見人著白衫扮TSLA
佢就會比你

太大愛唔係好事，美國就係好例子

民主中國從來冠冕堂皇試問成班支那自願想奴隸嘅，點會做到民主中國

開車開得咁突然

幾年前剪L咗回鄉卡。宜家我就真正回大英祖國。

P巴..擔心

03年喎

剪我就無剪到 但就黎到期 本特衰都係 無打算續

已經send左本bno去英國做renew

tsla苦主區準備好未

冇睇市可唔可以講下咩事

但係INTC都升
所以我都想知點解

我估係咪有咩地方採購AMD server cpu

咁咪要比人屌老母

納DEE 目標 幻3

法案表決前夕，代表工商界及自由黨的行政會議成員田北俊辭職，之後不少工商界功能組別議員跟隨自由黨改變立場，特區政府無望在立法會取得足夠票數支持，最終終止立法程序。

連ON9到震既W!IKI都係咁寫

係咪想今晚上幻2

呢啲圖邊度有thanks

Tsla入唔到平貨苦主區

我十鳩幾年無返支那回鄉證仲係細路相嚟

升到仆街

有冇諗過關個尾數事

兩萬 respect?

我本廁板上年過期就無續

真係拎住bno出去個人都自信d、同我講支那話一律話唔識聽，再嘈問多兩句用粵語屌柒你

Tesla 今日多交易到呢個個等拆完睇定先

有64 大膽!

呢樣真 特別新個本隻色 仲要寫British

我都係
真係會翻去食野飲野
宜家真係立志永世都唔會翻去

媽媽既初心你識咩
Time will tell you

等下啦

前幾日135入左小小

追唔切po

今朝睇reddit 有所以cap 低俾大家
之後你可以去/wallstreetbets 個啲睇下

d大戶訓曬覺 變左吹水台

佢過幾日會人手同你搞
我之前都係
你驚既可以搵CS備案
準備好過數 receipt

amd

我果本仲係紅色

我最鐘意返轉本野拎

等支那狗痴過來呃水吹時就一翻轉本野話聽唔柒明佢講咩

唔記得邊次比人問個呢條問題
跟住個條友同我講賣AMD卡個Sapphire係香港公司
我用佢張卡都唔知

差0.64聽日再入1蚊比佢囉
想係牛牛走資好耐
今次好機會

有腦入政府都會變無腦
今次真係time will tell you

多手買左WORK

特別d女好撚鍾意上去 又話呢間鋪靚 個間鋪打卡好正

不過 問心 又真係唔差既 你係香港正正常常食餐飯都百幾二百 支那真係平既

中国人同日本人有樣野好似
就係要應酬晒錢晒時間

香港人做野夠快夠直接
一埋牙就砌啦

arkk 95蚊 唔知加唔加倉好

好搵定多份工

去非洲仲平
石仔一個禮拜夠個邊成個月生活

amd發生咩事
點解我放乜升乜
入乜就跌乜
有時諗係咪真係扑暈自己就算

又要繼續work

其實六月尾好頹下

真心 識親d fd有份做政府嘅
轉數又扮 又唔撚識靈活變通咁
成個腦都實撚哂on99咁

你個名就係原因

今日高位明日低位

推得唔夠多廢老落街

冇記錯Magic pro 有整過老母板
Inno3d嘅前身好似係香港牌子

下次放左咩講聲OK?

呢個po係我追過咁多個美股po最有投資以外嘅深度

原來係咁的 唔該曬巴打

特價完又坐火箭

same same

日日做D野咁一樣唔洗用腦
做多幾年咩人都變蠢啦

你啱，其實佢個尾數係要快速響一大lot入數數字堆入面搵佢條數出嚟

咁你驚唔驚後日升返晒

又係時候Order 66

翻大陸真係由中午飲撚到夜晚
午飯拎幾枝白酒出來，屌你拿拿聲傾完簽埋約仲趕得切翻屋企食晚飯，係要拖到食埋宵夜第二朝先簽

我8月中$89蚊高追 一半倉 今日已經95

紅色
2028年先過期
諗緊好唔好cut埋中國籍

買QQQ好過

呢個Post既人 正常好多 傾乜都有 出邊一黎就屌 一係就班痴線波台佬

諗住分4注入 第一注5股89蚊
買完一去無回頭
分太多想喊 依家先賺幾十美
完全唔開心

唔係成人台only

而家想高J Tesla係咪好不智
就來全日最高位

想推apple落街推唔到就自己跌左落街

搞到我想改名
舊登用到依家

諗下多過石仔會唔會開心D?

係有信心佢會再升就唔怕咩高唔追J

Reddit好多支那打手

石巴是我偶像

呢個post好多癲佬
包括我

有無人留意 AT HOME

真名上連登

Elon Musk 身家過左 Mark Zuckerberg

果陣去美國有個黑人係街頭表演saxophone 吹支那国歌想賺支那旅客錢

跟住我地成班fd 噓 鳩佢，跟住成班亞洲人同美國人又跟住噓鳩佢，條黑人奶共驚閪到走出馬路避

me too 無改過個名

而家再睇background應該係近大陸所以先開係香港

上星期入AMD 今日就爆升 依家個市真心CLS

老細你唔只癲啦，癲overflow變天才啦

呢個問題我由開市前440開始諗
諗到佢由440升到465決定唔再諗

你睇多幾個po先

不GAY的風係咪你手足

呢度只不過係比較正常嘅痴線佬
又作曲又叫雞

你買得=撐我
咁你就要有信念
呢個禮拜必然上到500
不過你都千祈唔好放
因為將來只有更高價值

咩嚟？

靠你搵食呀

就財報 唔驚啦

真，再者有智都可以幫到搵錢

睇幾遠
目標價幾多

希望升到35

講多次
買TSLA 個個都係高J
你唔敢的話可以唔玩

唔係

我記得有條友個名叫無定向音痂

你冇記錯呀，我有用過magic pro底板砌機
Netgear聽講都係香港人創立（不過當美國牌子

佢應該miss咗早幾日成人台

RKT

輕推
P巴報平安未

MZ得間fb
EL tsla solarcity specex starlink neuralink
過係必然

唔好再貼倉

作曲就基本野啦

叫雞黎講 基本上連登全部女人都要被人叫做雞 就是但啦

就算佢再升到2000 點都係唔會買到樓

我上黎係呢個同etf post

我唔知話個黑人慘定抵死

仲有支那人係唔會比錢你，佢覺得你仰慕佢係應份

終於知一去不返這個道理
無位入tsla

勁

我岩先都加左倉

好正

巨硬成為左成個倉既敗筆

屌巴係咪又追call

你真係癲佬黎每一個project都係劃時代

兩個megu post都係清泉

呢到唔係一黎就屌
通常一黎就鳩叫

屌佢老母佢係咪唔識字

睇完我本書你就會知其實我都個一條死毒撚
只不過有幸成長係北美

正股呀 重新建倉

依家個人有啲浮 玩option都應該收皮多

幾時派錢/包叫雞

呢都嘅絲打都好慘

一黎就“屌”

但係呢到都有少數巴打share list 分享睇法

之前就熔呀
跟住就酒仙
然後文字gel頭
跟住就圖片都進化

冇記錯上次呢隻財報之後跌左20%

成十幾年無上過去
應該依世都唔會上

屌 nvda 食咗春藥嚟？

無乜心情
見到出邊大肚婆啲post
今晚個人有啲情緒化

NVDA幅圖幾靚仔，好彩上得切車

原來過咗540

AMD 有冇Gay過到100

唉

自從東莞消失了就無任何誘因上去

好彩頭先加左貨 叫佢彈到見綠

都唔知邊到嚟嘅勇氣嚟噓鳩佢我記得係喺紐約嘅the metropolitan museum of art 大門前遇到，覺得佢吹支那国歌好撚un 耳

好彩係52x妹緊個陣入得切call

我得2股無加 賺錢已經好開心

我都等緊

唔好講笑
你哋試吓認真由第一幅圖開始
四眼對望就逐張圖落望下一對眼
好撚難忍笑

原本好好地正正常常嘅，但係佢真係一見支那人行過就即逾轉吹支那国歌，哇屌，真係成隻奶共狗咁

你不如諗下space X network 加tesla auto pilot 之後可以做埋uber

柒到

tsla妹到3點上500

我得10股
不過剩咗$4000幾蚊美金唔知入咩好

有好報*

首歌真係好難聽同un耳

grant loan 咁嚴既咩

仲要果陣啱啱612嚟

屌佢老味真係無名火起

真心而家大家係建倉
strong hold唔理大選或者9月
唔take profit
定或者考慮加倉

be water ching
睇情況睇新聞先決定

大選唔一定跌嫁喎

tsla 點算好

依家咁噓法，隨時俾黑人打添

Panic sell

渣緊既股 會減持 部份 加現金比例 但唔清倉